摩納哥元首確診感染中國武漢肺炎

摩納哥元首阿爾貝二世親王確診感染新型冠狀病毒。當局在聲明指，62歲的阿爾貝二世親王目前繼續在寓所工作。摩納哥首相泰爾亦在日前確診受到感染。

話唔係生化武器都冇人信

CHINA LIED PEOPLE DIED

Cls

又有中共肺炎特工成功

歐洲佬咁鬼渣

亡國了

非洲嚟㗎

你自己去google 下

好似摩洛哥先係非洲

咁都有得笑

國王都中招

中國研發病毒令全球攬炒好成功

just the kung flu bro

可以用日式麵包王黎救

穿越時空

中國肺炎

睇錯